港台同事近月採訪遇警方武力對待 港台嚴厲譴責

香港電台發言人表示，本台攝影助理今晚在正常採訪拍攝期間被阻撓，手部亦被警棍擊傷。

就本台同事近月數次在採訪期間，都遇到警方武力對待，香港電台嚴厲譴責此等針對新聞記者之暴力行為，保留追究權利，並期望各方克制。

你地係咪當全地球人都係condom?

929全球反共 成績表(持續更新)
集合全球反共各國既集會tweet 幫手retweet

屎蟲
食屎大 個腦裝屎
叫狗其實侮辱咗啲狗狗

港台出完，跟住到記恊譴責